{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주애풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックアウト時には客室点検を受ける必要があります。 11時から16時までは宿の掃除時間なので、時間を必ず守ってください。 追加人数がいる場合は、追加料金を支払う必要があり、最大人数を超えては入室できません。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされないため、重複予約が発生することがあります。 客室と施設は他の利用者のためにきれいに使用し、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 最大入室定員を超える場合、入室が制限されます。 客室内では豚肉、魚、チョングッチャンの調理は禁止しており、食べ物やゴミは分別してキッチン用品は洗浄してください。 宿泊施設の施設物に対する責任は宿泊客にあり、貴重品の紛失や施設物毀損時には宿泊施設運営者に知らせなければなりません。 客室内では禁煙する必要があり、付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限される場合があります。 ペットは入室が制限され、未成年者は保護者の同行なしでは入室できません。 客室整理後に退室点検を受ける必要があり、ご予約状況によって予約できなかったり、予約をキャンセルすることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時には客室点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿の掃除時間は11時から16時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金を支払う必要があります。最大人数を超えては入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "いいえ、客室予約状況はリアルタイムでアップデートされません。重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の使用には制限がありますか？",
            "answer": "はい、客室と施設は他の利用者のためにきれいに使用し、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。最大入室定員を超える場合、入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる料理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では豚肉、魚、チョングッチャンの調理は禁止しており、食べ物やゴミは分別してキッチン用品は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や施設物毀損時はどうすればよいですか？",
            "answer": "宿泊施設の施設物に対する責任は宿泊客にあり、貴重品の紛失や施設物毀損時には宿泊施設運営者に知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室が制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同行なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者の同行なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室整理後に退室点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約ができない場合やキャンセルしたい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約状況によって予約できなかったり、予約をキャンセルすることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 560
    }
}